一个循序渐进的计划，打破你对各种技术的沉迷。自助书籍真的能让你焕然一新吗|Lizzie Crocker | 2014年12月29日|每日野兽
这些蛇袭击不知情的过路人，或侵入住宅和酒店。偷猎动物以求报应的佛教生意| Brendon Hong | 2014年12月28日|每日野兽
沿着公园的墙壁，角质与更深的孤独并存。单身犹太人最疯狂的约会之夜，槲寄生被丢弃拍照| Emily Shire | 2014年12月26日| DAILY BEAST
1996年9月7日，图帕克在拉斯维加斯的一次驾车枪击案中成为目标并被打死。说唱歌手Bobby Shmurda在纽约臭名昭著的四方工作室被捕| M.L.雀巢| 2014年12月17日|每日野兽
他们记录了每一个事件，并发布了日复一日令人沮丧的大屠杀记录。ISIS战士的杀戮速度之快超出了统计学家的计算|彼得·施瓦茨斯坦| 2014年12月5日|每日野兽|
在我们文学的道路上，我们遇到了许多与这位“植物女王”有关的东西；它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
约翰在一个被萨利姆称为Ænon的大池子里洗礼，这可能是寓言，意思是“安息之泉”。《所罗门与所罗门文学》《Moncure Daniel Conway》
缝纫机在房间里发出响亮的咔哒声；这是一件笨重的、过时的东西。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
斯普雷尔先生下来看一匹马，我们很高兴不久能听到他的意见。潘趣，或《伦敦查里瓦里》，第107卷，1894年11月3日
斯洛库姆先生并没有在大学里受过教育，他的生活一直处于偏僻和偏僻的地方。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的